其實林家東是咪基佬

喂佢係咩基佬呀？
人地搞基唔關佢事㗎喎！
佢係一個翻譯，佢唔係基佬！

?

新潮文呀？

乜撚嘢事？